［緊急］理大手足

首先，對唔住，小弟幫唔到手淨係做冷氣軍師。

不過，而家已經係戰爭，岩岩見手足輕鬆玩下磚都冇乜緊要，但亦希望手足唔好失焦，可以趁有喘息既時間同全世界去講番清楚
我地係為爭取訴求而抗爭
手足加油

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

拜託手足記得有時間就嗌下訴求，唔係好易失焦變左為佔領而佔領！

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

有手足入埋大的話
帶拖鞋 乜7鞋都好
腳要鞋

拜託手足記得有時間就嗌下訴求，唔係好易失焦變左為佔領而佔領！

有手足入埋大的話
帶拖鞋 乜7鞋都好
腳要鞋

係戰爭之中識得苦中作樂好難得

擺post影相

紅館有狗查車

可能係遺照黎
冇人知有冇機會返到屋企架

求推上熱門 突發!!!!緊急請廣傳!!!!仲入POLY?中聯辦政總要人!!!!